團結香港！和勇不分！

今次嘅全民覺醒，係勝利，亦都係新挑戰嘅開始！
喺無大台之下，民主派入主區議會，下一步立法會，直接威脅中央喺香港大小議會嘅影響力。中央一定無所不用其極咁修例、DQ、搬龍門、分化... 再同中央玩贏賬面數，佢一搬龍門真係可以乜都無
我地真係要無比咁團結，去建構黃色經濟圈，真正和勇不分。

由區議員帶頭，成立基金！資援前線手足！香港係佢地打返黎嫁！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足